日本終於死人 安倍仲唔封關？

死咗個80歲阿婆

安倍：唔好阻我奶共

今次對佢聲威 影響好大

死一萬個日本人都唔及人民幣吸引

但佢又係美國嘅𡃁喎

你諗下支那竟然停播抗日劇集
你就知道安倍奶得幾犀利

食兩家茶禮

哈哈

咩意思?
話佢免疫力低所以死
叫人唔洗擔心?

安倍經濟主要係靠亞洲旅客同大媽 再加埋東京奧運
封關姐係三炒
但唔封既話佢可以等退位

屌新加坡咪又係

佢頭1.5任好鬼反中，果陣侵都未上台。果陣爭釣魚島爭到.......

話啲人覺得因為中國啲醫療機關嘅問題所以死人
依家日本都有人死啦笑死人

你條安倍仲懶懶閒，你點負依個責任？仲想有乜借口？

我嘅意思係佢第二次上台起計1.5

個cap圖歡迎緊大陸人嚟日本

反華啦

Push

太遲喇，等睇一齊被人封，共享中國人既榮耀

好快香港人邊度都唔使去
只可以去支那呵呵

因為搞唔成奧運會唔見好多錢

佢都最後一屆，怕乜